714遊行後小活動

大家714行完記得去沙田站出口個連儂牆留個言，越多人去越好！到時見！

我冇嘢講